屌你地呢條《暗夜星辰,轉身閃人》係要Like呀

【 香港黑警特別製作 • 721《暗夜星辰,轉身閃人》】

呢條咁精心製作嘅記錄片 緊係要Like啦
邊個Dislike咗好快啲Like返
Like
Like
Like

推

已like

Push

Like

推爆佢

暗夜星晨 警嫂閪痕

黑警個版本我冇睇過，但呢個版本究竟想講啲咩，模0兩可嘅圖片+冇旁白

push

係咪好多人唔知YouTube就算dislike咗都可以like返

好多藍絲dislike